三國果陣班人有無諗過千幾年後仲比人消費緊

明明成班武夫, 有啲變美男子, 乸型, 仲變埋女人同高達

一戰二戰啲將軍第時又會唔會咁

其實佢地不知幾想名留青史

係咪爭西方未拍過三國志？
我想見下黑人張飛,金髮關羽